得罪左芳文社？粉彩回憶bd,dvd將重新製作惡搞點兔的第二話

對上一次重製動畫為阿松第一話

即係點

Bd dvd版會重新出過一集取代tv版第2話

同阿松果次一樣

有興趣可以睇下

以下為1-10集惡搞作品

1話：ごちうさ
2話：ごちうさ
3話：ローゼン
4話：ロウきゅーぶ
5話：りゅうおう
6話：ハム太郎
7話：ドラクエ
8話：味っ子
9話：ときメモ
10話:聖闘士星矢

笑4

玩大咗
老實講，我睇第二話嗰陣一開始見到智乃嗰個樣真係打咗個突
然後慢慢先至開始有抗體

老實講，直頭覺得核突

成日想做下一套銀魂但人地日昇同出版社保底

又高達又op

粉俠回憶

係無咗第2集同重製第1集
新嘅第1集結尾就會直接駁去第3集到

得罪我地芳文社抵你無好日子過啦